疑似警察：香港的士佬係無地位架，同佢地講多會死腦細胞

疑似警察話你係就係啦

而家香港警察大撚哂

香港的士佬係無地位

佢拍片影到香港警察已經係侵犯警員個人私隱

再加上影到警察負面野都可能犯國安法

快啲拉哂左個的士佬啦

是但一條都坐幾年就得

偷拍黑警衰野引起對國家執法者即警員仇恨
已經違反國安法

重點強調

而家的士司機影到疑似警察話要燒佢車

跟本就係的士司機犯左國安法

影到警察恐嚇犯法跟本就係危害國安全

煽動他人顛覆國家安全

一定要拉

的士司機犯法就係犯法

一定要負國安法

真

推到全港的士佬仆街

推

國安工作沒有？

推到全港的士佬無地位做地底泥

咁popo自己又有乜撚野地位

傻既都可以有幾萬蚊個月住宿舍

的士佬真係比下去無咩地低